\addchap{Beigaben}
\label{cha:Beigaben}

Im Folgenden ist die Verzeichnisstruktur der beigelegten CD dargestellt.
 
\begin{description}
	\item[Abbildungen:]
		Beinhaltet die verwendeten Abbildungen.
	\item[Projektarbeit:]
		Beinhaltet die Projektarbeit als \textit{PDF}.
		Der zugehörige \emph{\LaTeX{}} Source Code befindet sich im Unterverzeichnis \textit{LaTeX}.
		Im Unterverzeichnis \textit{DOC} befindet sich die von \textit{PDF} in \textit{DOC} konvertierte Version dieser Arbeit.
	\item[Literatur:]
		Beinhaltet das Literaturverzeichnis im \textit{\BibTeX{}} Format, sowie die digital verfügbaren Quellen als \textit{PDF}.
\end{description}